澳門band1中學校內試真係好難，就算香港AL狀元都肯定唔識做

bio

chem

難怪澳門人d轉數會咁快

澳門學校冇分band的....

仲有d野幾難都冇撚用....早就唔記得曬

o係澳門既工作根本用唔到好多讀書既野, 俾你高分最後咪又係走去做賭場

中文好難睇

有冇英文版

睇中文反而唔知佢講咩

有無數？

又笑人啲卷簡單

用中文讀chem

唔係用葡文咩

唔好on9

香港band 1嘅校內試都係難過公開試

利申：band 1過

下,好易咋WO

派牌要識bio

一有呢啲post就恨不得香港啲卷全世界最難 難過人地澳門台灣 攞虛榮

轉個頭又屌鳩教育局

利申唔撚想讀啲冇撚用嘅野

d 問題有double barriers
是旦一個唔啱都推到個答案

唔係台灣卷黎嘅咩

唔信佢地中文閱讀難得過我地

應該差唔多，因為都係用綠色戈本預科書